江"Sir" ER夠未呀?

講中文就ER,請英文就AR
到底佢點坐依個位
一句中文有6成時間係到ERERERERER
就連開波跟稿讀都可以講到甩到Key
到底係咪比人推出黎受靶架

Btw,大家笑完犬隻記者會後記得重點返機場

推晒所有機場post
機場好重要
絕對係一個大既國際新聞
8月9-11日
和理非進場
唔好比港共轉移視線

記得重點返機場

屌佢老母臭閪 一句er幾廿萬次

講數據果時明明都跟稿讀,點解都仲可以甩Key
我睇唔透